---
aid: 9025
zid: 595290
title: "大虾们的行动终于以虎头蛇尾的形式结局了"
author: 念力
date: 2015-06-05 23:55:13+07:00
lastmod: 2015-06-07 21:24:00+07:00
---

念力 于 2015-6-5 23:55:13 发表了：

话说万众瞩目的武林败类，没想到是港漫风格的

穿林北腿 姜杰实出来了。那么 铁拳无敌 军道杀拳什么时候出现

这些名字难道元老们不自用么。

---

huihen 于 2015-6-6 00:01:22 发表了：

白发魔女的戏份呢？

---

want00096335 于 2015-6-6 00:23:22 发表了：

> huihen 发表于 2015-6-6 00:01
>
> 白发魔女的戏份呢？

一男子拒捕被击毙，搞不好就是卓一凡

---

自由落体 于 2015-6-6 06:55:59 发表了：

吹牛的传统风格呀，爱抚前戏 100 小时，插入射出一秒完事。 (￣.￣)

---

a2808028 于 2015-6-6 08:31:52 发表了：

> want00096335 发表于 2015-6-6 00:23
>
> 一男子拒捕被击毙，搞不好就是卓一凡

卓大侠要是这么轻易就被灭了，腐道长可不会善罢甘休啊！！说不定要来一出腐道长大闹蒸包局

---

a2808028 于 2015-6-6 08:32:58 发表了：

就是就是，话说某元老膝盖还没有中飞镖呢！怎么就这么结束了呢？不行不行，再怎么碾压，剩下的那一半未被捕的大侠拼了老命也得让某元老膝盖中一飞镖

---

lzy0702 于 2015-6-6 08:38:55 发表了：

> a2808028 发表于 2015-6-5 19:32
>
> 就是就是，话说某元老膝盖还没有中飞镖呢！怎么就这么结束了呢？不行不行，再怎么碾压，剩下的那一半未被捕 ...

大侠们的飞镖号称是淬了毒的，您这是要深河桑的命啊

---

a2808028 于 2015-6-6 08:46:16 发表了：

> lzy0702 发表于 2015-6-6 08:38
>
> 大侠们的飞镖号称是淬了毒的，您这是要深河桑的命啊

额 可以说有毒的飞镖都给潜伏进去的女侠们去用了，剩余外围的酱油大侠带的都是普通飞镖嘛。话说貌似唐门没参与进来，那大侠们的毒飞镖也是有限的啦，那年头，唐门的毒药也是要花小钱钱买的啦

---

趙五郎 于 2015-6-7 20:12:49 发表了：

我期待卓大侠再次深入作死

---

杰肯斯凯 于 2015-6-7 21:24:32 发表了：

_本帖最后由 杰肯斯凯 于 2015-6-7 21:36 编辑_

> want00096335 发表于 2015-6-6 00:23
>
> 一男子拒捕被击毙，搞不好就是卓一凡

练霓裳盯着倒在血泊中的卓一凡，

颔首沉思，看了好半天还是转身坐上了警务牛车。身旁警员给她开车门敬礼。

她嘴唇动了动，无声的说了句“对不起我是警察”
——这段 COS《卧虎》郭羡妮 VS 曾志伟

这时候 BGM 放《便衣警察》主题曲

_几度风雨几度春秋风霜雪雨搏激流历尽苦难痴心不改少年壮志不言愁……_

随后镜头一转，午木等人正在马路上步行趋前，风笛伴奏，给牺牲的正保局秘警灵车开路，车上放着警员的黑白照。

经过几个街角时，幸免于难的便衣秘警们在悄无人迹的角落默默经历，然后转身离去继续潜伏任务。

——这段 COS《无间道》里黄 Sir 陈友仁等人出殡

这时候的 BGM《再见警察》

_La Du Sang Wu Wu Sang Ye Lu Ma Yi Zu WuZa La Zu……_

---
